[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼？(1946)

fast

正評贏更多

Feel到主隊入兩球

嘩 樓主快到

入3球

入4球

啊德快攻

super啦

主快入

傻系澳職

阿德一定得

個超人gp賽前討論係3.5入球大 11.5 12.5角大
有個仲話2.5/3穩d

superman DNA 穩！

角球反超 9-5 14完

角呢

澳假劇本上半6c 下半頭10分鐘停角引角細
之後60分鐘就會爆角

fast!!
diu 9 個走數狗！
走數咪撚開post

條中場廢撚到。

而句真

唔好1:0呀 大佬

咩都俾您看透

書包: 阿德
雲加: Jets

點買a

90分鐘 12m 1:0

下盤入返粒定下驚

同親個撚樣同路都輸
上次愛記對水精公個撚樣要10.5s
我重注10.5/11.5/13.5b
Ft 15c

who走數？

Super!

全買對家

我咪出左13.5賽前law

啊德加油

唔怪得保特可以踢到澳假，啲水準低撚到

0-0收工
阿德又撚手足

比c

雲加vs書包，結果會係？

支持

13.5@5.1 好深刻

GOAL

0：1

落後一定刷角 14.5b gel

似1粒完埸

0:1

Jets 1:0😂

0:1 GOALLLLLL

避波

噴精goal

噴精1-0

噴精

書包又羊！！！！

Dllm ar dak

俾多兩球我！

又jump

德？邊到得啊

呢球真係好假

2018 阿德一定失

針了

外圍尾盤不轉盤要下盤

goal 客點書

阿德搞撚笑

已經留哂力打決賽

客ng易撚到

2018啦 仲買阿德

澳假未完場都唔好gel
半場0:3 全場3:3/4:3都見過

好彩頭先跌賠率冇買主fg

客win 冇得輸，客盤都廢事買

2018啦

睇唔出係廢定假
啲基本功仲廢過港超

估撚到輸得

半一上盤

上盤針

竟然係噴精機入先, 姐係角大玩完啦

Goalllll

好撚假丫屌你老味

補角大

啊德唔撚得啦

角大已死

熱狗 A米 利華
阿妓都係得半格

睇住上半場俾人禁屌 點踢姐

刷角啦

買主反cup 認真

阿德已完 IFC又多人了

fg cashed

G Chi

角大cashed

見到樓下開始出現人龍

crashed

不了

唔係講笑，港超啲技術真係可能好過佢，係輸體能

你睇左 果班係排隊買閪瘋

攻勢得3，4波 入肉既都係得39分鐘之後個幾球

一陣會爆角

依家先7c, 會唔會太慢

7c

主勝5.3

和波既feel

刷多幾個都有排未到12

澳洲唔係打欖球先勁咩
踢波我估 乙組波下遊到啦

完場叫定消防蛙人出維港 救人

準備3連角收你皮

繼續gel 唔好停

有冇1:1 先

阿德反到派100

馬會幾時有得賭nba 澳職悶撚過狗 無技術無速度

專家

啲專家都食屎架

可能佢反手！

噴射機好波

落後實刷角 角大

Lm

我

阿德和/ CUP 扮狗叫

唔好gel 守到80分鐘補多注和

70 分鐘追和
85 分鐘反 cup
90+2 3:1

專家食屎啦.jpg

噴精落後就話姐, 呀德唔識刷, 呀德落後應該停角

直屌左客勝，各位大佬唔好gel

操盤手又贏 真係好想輸

自己推出底 無腦？😂

lm

Gchi

肯俾多球我未

阿德有冇機反cup

快點 想叫主Ｇｏａｌ

1:1

角大了

下盤補少少主ng無難度

無

啊德

Goalllllllllllllllllllll 德1:1

？？

1：1完場好嘛

可以了

3:1 有番希望

LM

準備cup...

1.5B

咁靚

Cup佢老母唔該

CUP佢老母啦阿德

Diu 快到咁

Yeah
俾多球我食全格

快點 想再叫主Ｇｏａｌ

31 are you ready?

阿聯繼續

阿德角大可以有？

屌 買緊主ng 就入

goodwin goal

熟悉的感覺回來了
鐘聲響去反cup的信號

澳職易到

cup佢老母

yup

係咪咁易cup到呀阿德

平半走到半先

再追

假希望

唔知個POST頭先有幾多人已經GEL頭

呢d先係大家熟悉既澳假呀麻

下盤仲有全格 點輸

雲加一gel 丫德就入波

原本都不屑嗌呢隊閪波反cup
而家嗌吓啦
屌你老母阿德cup佢啦

入了10.5b

睇怕80min整球12M

依沙阿斯 回撚晒塘 好廢

澳職 成日覺得好小判12m

3:1好唔好

快點 想叫德Ｇｏａｌｌｌ

已入

刷角啊

超人幫幫手gel 角細先啦

下盤補飛不敗

半6 全

連c雅

星sir手持咩貨

11.5

一早gel咗

屌你老母阿德認真踢波未

超人買角細?
咁角大有希望啦

9成 s

半6全7

頭先0:1補咪好

噴精3碼頭鎚中龍

艾素 神救

黎個3 連c 定定驚先啦

超人走咗啦

求其一隊俾多一球我

仲有一球

角細🤟

主盤

阿德阿 加油阿屌你

主

角細gel

噴精入波紅格，德失波紅格

阿德

10.5b jump

Goodwin 見親佢都然錢

半一已中

超人tg改左名做世界和平

入波未
得兩球不如唔好踢

似有兩球

聽講6子開左個新爐 有無人有入到

超人唔係退左gp咩

開刷未

噴精快射

World peace

下半出黎25min, 1c

1:1 7c 完場大家開心

Cup佢啦屌你老母阿德

想叫主Goal 快點 快點...

岩聽

唔撚開心呀屌

似仲有一球

主勝仲有2.62

停c到pk喎

即場角細入球細和波

噴精入佢

11.5S輕鬆GEL

買2.5/3大

主入未

角細gel硬你啦

3.5大重現希望

入佢老母個波啦

穩 收米

12.5s gel

落去排定隊都得啦

你地有幾多個真係買角細丫

邊個買左角大燈住唒呀

阿德個黑鬼係咪弱智

又1:1 唔係咁開心呀嘛

11.5s係咪可以gel定先？

角球雨

大家開心啦

14.5S 收息GELLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

梳my bad

得下盤開心

買100 9.5B燈燈先

假到暈...澳職玩到無角CLS

有角了

8c

噴精唔撚識繼續噴精?

8

刷角連角

-三思

88888888

呀德入多球大家開心

主應該仲有球？

得返十幾分鐘
14.5S 點輸?????????????

大波中！

客入

1Q貨仔

噴精下半無角

8C

噴精繼續抽插阿德

9.5 2.01
11.5s 2

上季噴到冇貨

一係2:1 一係輸撚埋佢 唔要和

阿德 入佢老母

主ng 入左

2:1未

-3c dllm

客gel

有12角呀一定

快點主2:1 想叫主Goal了` 很想叫

1:2得唔得

2:1 3:1

啊德一定得

2:1

客要入

1:1
主goal，叫，叫左

11.5s唔洗補啦？

要

角球

當然！

12c完

笑撚死人

細波細角易撚到,執錢咁執

低b

主入完咪到客入

射精吧

Cup 到我戒J 一個月

哈，哈，哈

ok

🙋‍♂️🙋‍♂️🙋‍♂️

又jump, 噴精機成班半場入更衣室買角細

1:2未？

雲加發功！！！
主希望來了！！！！

阿德 快手入粒

爺爺買no goal

雲加出無third goal

澳職咩都有可能 絕殺常有
要主Goal 主就要Goal

角膽 10C

me

半主 主盤 真係忍唔到手 賭澳職好唔旺自己

8c 了 傻仔

下盤頂住

十分鐘要4c, 點撚樣叫

求雨

下盤會入

唔好10c完啊

噴射精！！！

阿德幫幫手

1:1完

一定有機會的！

德甲10分鐘5C

12角表演炸穿梭機

阿德上呀

-3c

剩係補時都有4

如果客半場入一粒就喊出嚟

死撚左佢啦阿德 係就輸埋佢啦 和又係輸

角大黨勝利

比我win下得唔得😢

好呀好呀

呢d 買角細先會見到

阿德 集氣區

幫幫手 2:1

1波3c

快D完埸

主隊快點

9c

又1:1完

-1

阿德一定德

補時3c

換走goodwin 即係代表咩

絕殺未
悶到

阿德爽手

開角入波 主快點

10c

噴精下半場做乜撚野, 一角都冇

快啦主

9

角球反cup 噴精一角都無

澳職又同一個劇本 唔悶咩

屌你老母閪阿德

9.5達陣

10

阿德刷角反cup

做多兩c 我今晚返去又噴精

主刷角入波

德!!

2:1!!!!!!!!!!!
GOalllllllllllll

搞撚掂

主快點

唔使了！

11.5s 唔洗補飛啦

背熟劇本未 仲未上演

13角 100%

留名又中角膽

10c完場派兩個100

12角

-5c

我了

驚都未驚過！

10.5 冇入, 刷到11.5 先入, feel 到又出事

留了

點解仲會信有人派

1波1c

Lm派我派我

一定得

拿拿林11c

呀德禁屌 刷5隻

阿德阿德

噴精要中出啦

阿德 -1.5C 準撚到

換左16號 16都有入波運 快點

不！

可以研究一下

補時前要刷1c 呀

琴日可兒巴先派咗比我

主勝4倍了

阿德禁屌！

噴精我屌你老母下半場1角都冇

3:1 大家都開心

留左先

飛身 接實係咩心態

2:1 都開心死啦仲3:1

又1-1

1:2

10c完大家開心

無啦都無哂攻勢 1:1完場

假波係要對家／球証幫的

劇本時間到了

阿德比我盤贏半 唔打丁一星期

快手比多1c先妹啦

噴精中出德

13c完 大家開心

主要入了

主Goal 2:1 快點

-1c

9.5 ez gel

噴精入呀

好想派
10c完好冇

快d

入多球2:1大家開心
快睇goal la

比多1c啦屌

10.5-1dllm

噴精機 早洩

上呀德 2:1日撚日買你

想主入 想叫Goal
一次滿足我兩個願望

噴精下半1角都唔比

屌你老味, 9 成係補時刷一角跟住11c 完, 噴精成隊冇一個無辜

主隊即刻爽手

噴常 呀呀呀呀~要射啦

噴精頂住呀

11b

-1屍

徳俾多兩角

幾場澳職都1-1完

個力架廢夠未

入一球啦屌你兩隊 屍都唔比人收

10.5b 唔想行返上天台

屌你老母比多一角我啊

goalllll

阿德 刷角再入波

blk

阿德你係咪搞撚笑

咪撚打交啦 比埋個角我先啊

10.5s 頂住

12m

阿德紅牌啦

12m?

12m 快點

fk

var黎料

打人點樣12M呀

主定客12m?

12m變角再刷

補幾多分鐘

咁都無var??

屌 咪撚哂時間啦

10c快完

11c未

入啦 再唔入我真係去橋底了

起身啦 拉布

11.5b

嚇得我12m

嚇死

最多11 12.5 gel

Keep住拉布啦

阿德推跌佐客隊一件.
客隊龍門跳起撞到主隊..
咁都12M就ON9啦

diu

補幾分鐘？

拿拿臨開波啦仲打交 屌你老母

100% 11c 完, 我屌你老母噴精, 下半場食左屎呀

咁嬲唔好打交
入波啦

var check

-1cdllm

笑死 邊撚到12m

腰斬啦

咁都唔比12m

打交啦 10c完會有好多角細手足開心

一定有12

補姆耐

其實係腰斬

var check > 比12碼 > 主Goal 2:1
寫劇本中

邊隊12

超人係咪贏晒

有冇角細手足一齊支持下

哂撚左3分鐘 好野

fake 12m

VAR 狂比牌

球證變荷官 瘋狂派牌

2角只求

無12m就刷角啦

補時派牌呀下

睇VAR 睇下邊個撚屌打人就醒張黃佢

玩撚完 輸曬

腰斬 快

噴精穩到

黃牌大平賣

教練都俾牌

屌你老母, 買親角大都補時補唔足, cls

要射啦呀

岩啦，比牌唔好入波

+ 5分鐘？ 嘈左4分鐘

補5 係咪98完

準備

補8分鐘？

快點 絕殺

咁就輸左0.2k
又少左8餐m記

頂實機機

吊比多c我呀你老母

客

是但一邊入一粒

好彩入到無入球

阿德食屎啦

Superman gp

2.5/3 穩d😂😂😂😂😂

想問你地用咩網睇波

雲加或成最大勝家

阿德迫和噴精機，勁到

個力架真係好柒廢

第二口搞店

岩先咁都唔判12碼

要個角都咁難？

1c都冇

1:1穩如狗

仲有幾耐?

想比主隊球迷打死咩

又訓地 兩隊補時有踢過波？

完未呀屌

加到入

加操啦班垃圾 爆唔起體能差到

俾一個角先好完

快入

補時無角？係咪澳職黎

untill score la

1 角都冇, 11.5b 叫都冇得叫

頂實無入球

入啦屌

好過11完

無角就吹雞完啦

下盤
主 2nd goal
和波
角膽 10

噴精成班仆街死 下半場1角都冇

兩隊BLACKLIST ..CLS

主 最後機會啦 快點

10.5都開唔到

1:1 10c ft

我屌你老母澳洲佬

ft 1:1 10c

係咪有人派

買角細就5 連c, 我屌你老母

角細

有明亮仲買角大

又估錯
唉，太渣了

btw
9.5
11.5s

轉頭抽兩個
做緊野 認住我

書包書包書包！！！！！！

Ok

原來係你

派頭2plz

屌你老母臭德

得我

今日阿德累死幾多手足

Diu 咁追和 補唔到飛

Im

ME

支持ching

Lm公喜哂

都不知幾好買😂😂😂😂

輸到0蚊

好多人要左阿德盤

嘉欣 我想跟你

屌你老母球證 var要黎托架

呢2球上半場入唔得嘅。

星sir唔好灰心 唔係中11

書包同路 = 未開波已經輸左

弱智先買盤

屌 細注先中 如果我忍手拎借果10萬 買呢兩日既波
你話幾好

Ky 朝早波好勁

80%了

半日針4千 開心

噴射機好波!
唔買半一，直取+1

亂買的

無入球

狗會開個角球中位數咁準 10.5殺晒

書包對雲加
通常都係書包贏。。。

正是

佢對波仲勁

每個禮拜問一次
南錫紅星反底未

大爆死,今晚只買一注漢堡

今晚有安曼，正

星期五頭場有啲料到

紅星反左啦 南錫就難講d

對腳正好多

連輸兩場 頹 今晚再輸就真係潛番排先了

伊高斯半主阿婆波

有冇分析

💔

瞓醒等收錢

頭場都輸啦已經

同意

屌你牙德

格雷高水受讓

打假

想要格雷同馬德鐘

On9

屌你超人番黎了

岩岩入完錢落戶口 玩走地又輸哂

唔中唔計

Superman

atm 10.5 角大

瞓醒等收錢

All in丹保殊 全場主勝
有無得諗

主流歐指為本場比賽開出1.75 3.80 3.80的初始組合，歷史相同組合近8場比賽主隊取勝3場，勝率僅為37.5%

1.67水 又唔穩

今晚無啲咩心水
等聽日算

角球只信龔嘉欣

ky有冇青盧 想知

今晚有atm咩

冇，回帶

有

求

澳真暫時六場開下盤

六場都開下盤

@kellyiscornergod

假的，下盤=正路

派我plz

老屎個種廢

Tg

真係到我了 謝巴打

轉半一高水一定輸

想睇binc

丁+頁

superman
又黎，弱智完未😂😂😂

唔撚賭啦 on9利華

無波賭既日子好難過

今晚大把好波wo 清

今晚頭場格雷 有冇同路

仲有幾個鐘

2個鐘，落街屌個西，時間好快過

有冇人想要我channel 一個月可能有 1 2場重心

燈爐
今天連輸2注了。。。

大聖伊天無撚得輸 求binc

可唔可以日日都有重心?

聽到個名都想買佢

睇心情睇下出唔出

食屎狗

漢堡點睇

嬴面大D

笑左飲左貓屎咖啡仲要jer死傻閪 柒夠未

上次都00..點信佢

收皮啦，你食完屎。係咪唔可以叫你做食屎狗先

傻閪

傻閪輸錢唔鋸搵人出氣

今晚2場重心 想知再講

聽個名都知正氣

唔好講，講左 輸撚死

我好驚呀 連登仔咁撚迷信架 唔通你咁講我真係會驚我輸死咩傻閪

呢2場重心輸我切碌鳩餵狗

想做 冇j食屎狗？

請講

正氣梅c

你琴日先輸盤喎 0:0

關我撚事？

睇下玩到幾耐

我想知家欣今晚買咩

點買

好似佢係買角球

佢買角球準過盤個d

波po邊撚個大佬呀 出黎隻揪 宜家踩場

摩納哥12場未贏過

你

德穴角點睇

鬼盤

不用分那麼細
兩隊都是屎

Why me

格雷

達斯 泰達

第二仲受讓 會唔會有鬼

漢堡w重心一場

100%的球

睇下對賽往積 睇埋主客場 你就明點解讓平半

近期泰斯廢到不得了

往積和波多

有冇同路

諗唔到唔買格雷嘅原因

有隊個名幾好

漢堡[0/-0.5]
安曼[0]
梅斯[0]
慕遜加柏[0/-0.5]
聖伊天[0]
阿士東維拉[0]
國際體育會[0]
蒙特雷[0/+0.5]

格雷特霍夫[0/+0.5] x 漢堡[0/-0.5]

一鋪追數

2隊近況黎講 作客都有好大優勢
格雷特霍夫 近五場作客中 只有一場敗
漢堡 近四場作客中 一場敗都冇

格雷上場仲要2:0 反cup2:3相信士氣不弱 攻勢絕對禁屌
如果漢堡 八號球員Lewis Holtby 有上陣 相信呢場未踢都知嬴硬了

而且格雷 只落後榜首的科隆1分
漢堡落後榜首的科隆兩分
2隊都至少坐和望勝 確保分數至少拎1分或者全取3分

等完場收錢

利申9up 已經連輸2場 鳩買 或者買對家可上樓

ky

派帽比你好冇

邊隊

達斯 9.5 角大
漢堡 盤
哥登 盤

今日波台手足聽我指揮

格電回飛

漢堡炒左教練 球員撐教練 點買得落

點解硬係覺得漢堡包讓太少，主隊主場一場不勝，0勝盤，有伏

賭仔只要有得賭，狗屎垃圾都會同你玩

漢堡個場會唔會又和

齊心聯兩場上盤

齊上 500k

穩！

同路

頭場半細

買左阿士東維拉 有冇巴打屌醒我

超人同雲加買咩

中左已經

想要番格雷

格雷咁回法 對家食全格啦

格雷 29號球員 Tobias Mohr上場反cup功臣 入2粒
都有上場

漢堡 8號球員 Lewis Holtby & 10號球員 Pierre-Michel Lasogga
兩位神射手 後者仲要 有場對 海登咸 戴帽入3粒 最終3:2
而且佢成日入開有條路 入到粒就成日會有2/3粒
都有上場

又燈

燕青半大100%
阿梅受讓好吸引

今次唔燈了

格雷果場個水位有提示啦

Go

達斯gun

燕青全荷乙，半大%最高

留意左呢位手足好耐，成日打篇文分析，但最後開對家

巴打完左場 寫番個賽後分析點解係開對家

輸2場姐
開始正水了

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1553)

L.Ball (朗素波?≧?≦?)
#29784

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1610)

Lil.Xan (XOTourLif3) (如何完全戒賭) (美國妹大波波)
#156522

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1914)

-6.8k (不豬便是羊)#72074
派我未

走數事後撚綜合討論區

格雷 漢堡

之前有個叫月巴，想g係咪輸到著左草？

漢堡

格雷同路

好似有時會上下水

格雷回到

跟 2串1 今日輸左少少

小試對家 不解釋

2 客 2.5小
3 客 2.5大
4 客 2.5小

達斯

尋晚到今朝針1k
買平半都輸左幾場半格

小注漢保算了今晚

我輸左澳職

頭兩場 0:0 2串1

Same road 牙德唔撚得

FS巴 支持支持

今晚有冇水?

跟了 少你兩個0

馬德鐘半大全

漢堡回到咁

cls hamburg回到

玩下姐
兩場作客首球唔係易中
小注試下

你中過未

齊心 主隊

德乙 愈回愈愛喎

3場全客盤

早左買

1分鐘 YC

你就來入燈西list

有冇直播

書包vs雲加
上round雲加贏
今round到書包啦掛

對家2串1 先

黃牌 1
射門 1
進攻 1
危險進攻 1
射門不中 1

我見過26sec rd
3分鐘打小兩個都有

齊羊

有冇角大同路？

個場戰神卡效果點

格雷半和x漢堡盤

唔係我掛

睇定啲

唔係你放心

3分鐘兩紅果場應該13年巴甲黎
完場比人大炒唔記得幾多

開左波啦wo

買得角大 咁樣送法一定買左大

黃喜燦 入波未 韓國美斯

上次有位巴打無啦啦diu 7 me

1c

20000.00 少2個零 = 200000

2c

客隊好似近10場 有8-9 場10c以上

買左3分鐘就可以取消關注
FS巴玩到幾點

係咪仲數多左個0

識D野

你太睇少雲加

馬格咁撚多fans

2222222222

Mama仲未瞓

高清 漢堡

無高清 格雷

數角者係角大？

上場澳職書包贏左wo

E，係wor，太眼瞓了

G持

達c

有得睇漢堡

唔駛等睡超可以睡先

雲加之力，你懂

達仔啲角球真係好易有

韓國都係靠佢carry

Ky玩野

漢保又想玩野拎紅?

漢堡睇落高章好多

話左skip漢堡 但呢埸都係要左

入左角細

主隊又唔似入到波 漢堡睇怕都輸半搏全

月巴呢排點啊 派完我之後好少見你

馬德鐘半全大

一隊德丙 一隊踢過德甲 正路

格雷被人屌打

其實我唔識主隊

小注玩下咪算囉

針針地 啱啱先炒左阿德

今季升班馬 入得又失得

我好少注 格雷*漢堡2串1

漢堡贏唔到唔好諗上得翻德甲

我都炒阿德 平半買 收返半條屍

少極都要200

齊心主隊

最低入場費

角大

買咗條6x1 有128倍

東網完全係度吹波經 冇理過場波

入得 佢地分波都好似分唔店

不嬲架啦

有得睇算好 乙組波有咩好講

德乙皇馬

往積

芬洛盤+入球細

睇多陣先 可能陣間變第2隊波 依家就似漢堡sm

仆街冇角

必勝客得唔得

格雷 點搞呀 得4成控球

仆街啦 漢堡角仲多D

啱

漢33333333

今日傾掂劇本未

第一日賭波? 睇實力就定到輸嬴既話全世界發左達啦

漢堡呢隊假波到球迷暴動 前幾場0:5 雷根假撚到

格雷被撳屌到入屎眼

Mama有冇水？

格雷係咪未訓醒踢波

達斯泰特好波

1-0格雷

達仔

Bomb 格雷比人禁屌成功守唔住菊花

達c 1:0

屌 唔要入波啊 角啊

咁樣比人入

半和呀屌你格雷

100%肯定個龍門收左錢

龍門柯蛋

針

書包好勁...

漢堡入球細 入得？

都估到 格雷近況咁好作客要受讓
明知有伏都買左

心水

齊心聯。2場上盤

馬德 半主未 齊心點

格雷快cup

你個名2.5但買2.5s

半2全2 feel 入左波先跟

角大定角細

格雷cup plz

瑞假買細真係玩命

3c

訓醒未呀格雷dllm

高登仔

書包 格雷盤+ 2.5s
書包又贏

書包有無買漢堡個場

明收左錢啦，德乙呢d低級聯賽，假波份人工高過球會份糧呀

Mama唔比水

達c law

書包：即場漢堡第一球

漢堡贏波我聽日三餐食Chef Le Mon 漢堡

達c入多幾球先啦

反而漢堡爆角

角球準備同步

大定細😂😂

唔通我真係燈晒

一鋪過幾時上水比100%